飲大左, 同個女性朋友搞左, 好驚暪唔到我女朋友

唉
真係酒能亂性
希望個fd唔好沉我船啦
好怕紙包唔住火
終有一日我條女會知

甜呢屌？

都係嗰句
感建分

好無恥wor你

下次3p

分手咪害人喇
又肯定果d上酒店飲酒

死撚梗啦你今次
遲早知

條女大家識唔識？

交你個frd幅相或ig出黎
或者你女朋友會原諒你

同佢坦白
佢見你咁誠實 會原諒你的

約3P

訓醒未 你毒撚嚟㗎咋

收皮啦酒醉三分醒
飲酒搞大左只係借勢搞埋落去既藉口
飲醉個人咁Wing淨係會想瞓教 有力搞野即係仲有意識啦
放過人地啦

請善用起底功能

冇辦法, 如果係為你女友好
同條女即卡斷纜, 佢爆大穫你就死口唔認
除非你地影埋閃卡, 咁就幫你唔到

哇咁多狗公post...

屌下閪姐

假膠post

其實你驚乜撚嘢啫
驚你就咪撚柒做啦屌你老母
既然點樣都爆架喇, 不如直接自爆
睇下有冇機會試下3P好過啦

唔識

好彩冇影相

空穴來風?好人好者人地點解要屈你，咁多人唔屈淨係屈你?
唔認都冇用架喇

呢個世界好多痴男怨女為左要人地分手無所不用其極

平時msg有冇曖昧丫?
定真係個晚飲大先出事?

分手啦仆街

屌你老母西啦

點樣問到個fd做唔做sp又唔尷尬

你friend?

咁快手？

唔好賴天賴地啦，你想搞人哋好撚耐喇！禽獸

梗係暪住先啦，下次記得同男性朋友搞就唔怕

有無屌到佢高潮

唔緊要喇
我尋晚都砌完你條女
佢都驚緊你會知
咪一人一次當打和囉
super

你地邊個插邊個

Hi ching又係你

追殺你

圖又冇 故又冇 我都唔知入嚟jm9

真係飲大左呢比你扯到旗都射唔到精
你有能力屌到閪就代表你根本唔係咁醉
至撚憎你呢d成日扮醉扮唔記得呃閪屌既垃圾

3 人行仲開心

驚驚

飲大左你硬得起？再吹大D

呵番

Facebook爆你湧

臭鴨

邊個好屌啲？
快啲揀定

你人格分裂又追殺又呵番

溝我=同兩條仔拍拖 幾正

真可怕

唔識貨

冇呀
正常傾計咁樣

姓黎？

佢冇撚

點解

我記得佢講左句
你唔係硬啦咩

唔知係唔係我個fd, 佢幾多歲

21

你應該立即坦白

唔係

從來都唔信飲醉酒可以搞到，想搞就想搞啦，扮咩？

飲醉酒個人會放鬆，全身微絲血管放大，所以皮膚會泛紅，啲血重點集中係一個地方？重點會夠硬？

重硬得起代表個人都唔係好醉啫

扮乜你根本知嗰個唔係女朋友

真嘅：樓主死全家。
假膠：樓主冚家剷。

樓主成日精蟲上腦加妄想症

要飲到幾大先可以無意識自動扑野

圖都冇張！分手啦。

dllm 咪撚害人啦

放過你女朋友啦

真，我狂隊酒之後連酒癲都無淨係無力想瞓
從來未試過醉完周圍搞人

你老味你條撚樣根本就係想屌人塊閪
未飲之前已經想屌啦仲扮乜撚